真係鄧列斯聯慘

陣間比人撚狗咁撚比人大炒

找數未 死仆街